At least 100 ten-year-olds were arrested by Hong Kong police

The Hong Kong Police have been known for attacking passers-by with a marked example being the July 14th incident where cops stormed into a shopping mall in Shatin and charged into citizens while families were still dining inside. A recent example is that a family of three was charged 'illegal assembly' while the young couple was out at dinner hours with their fifth-grader kid.

As revealed in a press conference, since the beginning of the protest, there have been at least 100 citizen under the age of 10 arrested for protest-related reasons. There have also been reports that citizens were raped and beaten while under custody.

Ok
Crazy government

What can a child do

This is ridiculous. Why do the children have to pay such a high cost for something they are perfectly entitled to?

Stupid shitty popo

did they just get a typo?

Puhs

hk gov't intended to kill all children in HK

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判